steam大減價喎有咩game推介

各位請出招

石key ro
rdr2
the crew
ps4有
bio一律唔考慮

New Gundam Breaker
原價339 而家做緊16折 埋單只係54.24

Control, witcher 3, red dead 2

starwar中隊好似ok
但唔想打飛機

Hades

nfs heat都好似ok減勁多cls

satisfactory

iron harvest點解賣咁乸貴

the sims4?差唔多兩折28蚊

ck3

dark souls 3

noita

有冇人知bf5個訂閱EA係咩嚟
唔訂閱玩唔到?

darkest dungeon 買左2日玩左14個鐘

就嚟出2
我等2

包唔包DLC

唔包

Ea會員黎 我訂左play pro 800一年玩曬ea全部大作最貴個版

如果我直接買bf5唔訂閱咁得唔得

都可以一玩嘅
Sims 的確係一流廢老養生節奏game

揸車類
Euro Truck Simulator 2 - $29.75 (-75%)
Assetto Corsa Ultimate Edition - $42.4 (-90%)

呢隻真係好有挑戰性
黑起上黎成隊死晒之餘仲要連裝都跌埋

F1 2020 $129 50% off

咁快-50%

witcher3我個舊save玩左成年都未爆機

次次玩左一陣就諗起睇過人地實况打過，知道劇情然後就冇心機打落去

你由頭150個鐘睇哂咁勁？應該點都有啲係你無自己玩過

WAKE THE FUCK UP SAMURAI

paradox interactive 全家桶

Ok

大家點睇nfs heat?伏定正?

你想玩咩類型？ 如果係rpg 就outerworld, 或者等埋黎緊cyberpunk

未玩過想玩一問
唔包dlc係咪唔好玩

星球大戰battlefront點睇

2

之前psn會員冇拎
蝕到入肉

AOE2 DE

a short hike 有無人玩？

GTFO

有

Insurgency: Sandstorm
-50% hk$99.5

Gears5! $50

2k21

依隻我覺得係indie roguelite暫時嘅巔峰

Jurassic World Evolution Deluxe
-90% HKD$38.44
呢個價真心抵玩

Eurotruck 2

仆街買貴咗成倍仲要係普通版
已全5星

差幾蚊